熱門洗唔洗咁多曹達華啊？

同我推番721上去啊

721！新香港！

推！